「多圖」上水KFC妹妹好撚正！

仲有個呀妹

深圳骨場大把

梁國雄議員

雞味好濃

樓主係咪對住catgirl都扯到旗果啲黎？

勁西面比d客，但講廣東話的

佢係咪企係度訓著左？

樓主100%係毒宅男，咁叫靚，係咪都影人擺上網

KFC嚟講，上水啲女算係咁
不過論雞就差少少

樓主老母仲靚，仲幾好技術

樓主未見過女人？

雞

做得炸雞太耐有陣雞味